有無人想快d有股災？

別人恐懼我貪婪

股joy

得返20%

6成倉
有無股災都無所謂
進可攻退可守

快

100% CASH, 1.7M HKD

有你都唔敢入啦，上年3月你有冇入？